有冇方法可以唔用USB將個windows裝入SSD?

本身舊harddisk入面有個windows 想轉過去SSD到但手頭上冇USB

用software 成個hddcopy落ssd

ghost

唔夠storage copy哂成個c drive入去 有冇得揀file clone?

我最近部i3機都慢左,我都想試下轉ssd，睇下load野會不會快啲及反應快啲
但我都唔知點樣可以成個轉落去，因為重灌會好撚煩
上面有提到ghost，係咪已經係一個比較易用既方法

用ghost or gimage or trueimage 入邊disk to disk clone 既function. 不過隻ssd 至少要有舊嗰隻hdd 既size 先得，同埋source (舊hdd)同 destination (ssd) 唔好揀錯

去官網下載佢個TOOL
下載完直接裝落SSD咪搞掂
搞好哂就format個HDD

樓主應該係綜援人士，手指加埋腳指都有廿隻，
但用得在電腦上只得一隻

咁不如裝過個windows

1. 將你個SSD 用STAT 線吉落老母板到
2. 用HDD 開機再 backup 個 image 去SDD (可以唔backup 你d個人檔 , eg. AV , 閃卡之類) , 但如果係因為部分software 太大唔夠位咁我幫你唔到
3. 用SSD開機入recover mode 爆返個image 出黎

就咁copy 係copy 到2046都未copy完，whatever 你係咪用USB，加上有部分隱藏檔你會copy 溜。

用SSD 裝個 window 應該 15 分鐘都唔駛

用DVD

正解